教會人士耶穌受難日出動，到天后廟外重演耶穌被釘十字架

教會人士耶穌受難日出動，到天后廟外重演耶穌被釘十字架
作者：熱血編輯部 (陳五) 14/4/2017

（圖片來源：陳到 Do Chan 專頁）

今日（4月14日）為耶穌受難日，不少宗教團體都舉辦活動，去紀念捨己救人的主耶穌。不過就有人發現，又有人在令人莫名其妙的地方，舉辦耶穌受難日的活動。

消息指在今日晚上，有一班教會人士，去到油麻地眾坊街的天后古廟外，掛起了「耶穌是主」及「耶穌在廟街」的橫額，並有一名扮演耶穌的男子，在廟外重演被釘十字架一幕，恐怕又會引起另一波的爭議。

翻查宗教刊物《奇妙恩典》，相關活動已非首次舉行。

在2015年的平安夜，在相同的位置上，有教會人士在廟外掛上「聖誕報佳音」的橫額，被網民批評為不懂尊重其他宗教。

轉載自熱血時報網站

耶撚真係好撚煩

wa.....出血呀佢...

jesus christ! 主祝福你們!!

佢地重要每年都黎一獲

成日諗如果他日發明時光機番去2000幾年前揭發耶穌只係個騙子班耶撚會點

好熟呀單新聞，年經黎

時光機見到嘅野根本唔準確

佢地夠唔夠薑去清真寺到咁玩

我係耶穌就一道雷劈撚死你班含家剷
影撚衰曬

到時人地係你門口裝香諗佛經你咪撚呱呱嘈

戇尻

耶穌係撚神

有本事去以色列大使館門外搞囉

仲有清真寺

佛誕走去教堂門口浴佛

香港D耶撚9成都on撚9

個時光機係撒旦安排既

成日見佛教道教唔會攻擊佢地就踩上心口，又唔見係清真寺門口做？

裝條水喉射9佢地啦屌

夠膽就去清真寺啦

又要威

屌 呢啲人真係好賤

個個神都識落雷唔洗要雷神啦
地球得金仔識用懲罰之雷架咋